女權撚幾時先幫圍村女人爭取女權??

你班仆街又話要爭取女權
咁又唔去幫圍村D女居民爭取?

佢地又冇丁權又唔入得祠堂
咁仲唔去爭取?係咪又講一套做一套?

認真我覺得要爭取

你倒轉左，唔係要幫圍村女人平權，而係應該廢除哂圍村佬既特權

但女權撚咩都冇做喎

丁權vs女權

話明丁權，女人冇份好正常

女權撚一陣又會出黎屌鳩你父權

點解？咁佢地大時大節只係准族人入祠堂
又算唔算歧視

丁權局限於圍村
西權全港九適用

第一眼睇到標題就諗起當年陸恭蕙被人恐嚇

犯法野都無人敢拉，如僭建、烟花、聚賭等，人地D唔法野點攪得呢？

九唔撚撘八，依家講緊平權你就去講執法

咁不如搭單討論埋量子力學喇？橫掂講啲嘢都唔閪關事架啦？

而家講緊點解女權撚平時對住港男就踩住上，但對住圍頭佬就縮返入老母個閪度

巴打我明白你心情，但一樣還一樣，慢慢講

女權撚: 我本來就唔同意丁權，仲同你班女爭? 要爭就爭取廢除丁權!
但我是女權撚，廢丁權不涉及女權叫返議員爭我係唔會理。

魚蛋理論：我唔係女人要丁權，我係要男人無丁權

2000 年有人做過啦

好似
佢地肯定站係不敗之地

真？咁結果呢？

1994年陸恭蕙提交《新界土地（豁免）條例》，爭取婦女平等運動，女原居民也應享有繼承權，鄉議局激烈反對，發起「保鄉衛族」運動。

結果點？

結果咪陸公蕙投降